連續訓左20個鐘 你問我答

死未？

未

訓未

C吾C服

Morn0

岩岩訓醒

戴口罩日日都缺氧

答啦

答左

C

發咗幾多個夢

唔記得

之前做過乜黎

再訓訓5訓到？

咁少

最耐試過瞓48個鐘

打左5次飛g

訓到

你勁

食返d野補下

辣殺post 拉!

有咩建議

生啪雞蛋

補肝補腎補血